[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論43

冇人做仆街，我嚟做
講到口臭，屌你老母
唔該睇咗#1#1#1#1#1先再問
問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖
左下角呀你LM
做開團團長嘅
求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉
日本 韓國 泰國乜乜柒柒外國網搞集運，咪撚再問點直送，直送唔撚送
IRIS,yodobashi冇日本卡9成9cut
Doko好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔
標準個盒寫撚齊曬pfevfebfe99%，你都可以問可唔可以，我屌你老母閪，po唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
你老母閪，再問再屌

Ref:
跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==測試標準==
1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 淨係得BFE唔好買
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

日本: 日本政府網站提出的VFE測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar嘅100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩
-冇用架咪on9啦

豬嘴/其他唔係一次性既口罩
- 首先你要學識點樣正確除豬嘴
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

==產地問題==
大牌子黎講其實大部分made in china
因為成本問題，醫管局都好多mic野
但大廠會有qc，所以品質唔會差好多

邊度有得買？
去屈人寺,萬寧,donki,cosmo搵下啦
搵唔到就Amazon, 樂天
但由於日本野唔送海外 所以自己搞轉運啦

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體口罩無鐵線, 除咗七隻裝係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻手術用(サージカルタイプ)資料不詳，冇鐵線，有巴打話三層+BFE98.8%，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. iris

呢隻冇寫數據 可免則免

6. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

7. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

8. HALYARD
可以用，醫療級

9. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢
From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有
不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：
千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM/炒狗

麻煩大家唔好留telegram留貨
唔好話訂左大量
有現貨先上黎講
祝大家成功搶到口罩 順利落到黎香港

43了

仍然係一張單都未出貨

繼續number降

希望開到50會有巴絲收到現貨

估計到100都未到貨

姐係今晚

一盒都冇

聽日就50啦
邊有咁快有貨

改Shipping 地址教學
一日未出貨都可以改地址
唔好再問啦
Step 1 .

Step 2.

Me too

希望去到50 我會訂到罩

me 3

me fall

多謝上個post話買左9000幾個果條撚屌啦
同班支那人有咩分別

想問點解無乜PO討論去樂天買? 係咪運唔到落香港?

好多cut曬單

得BFE 95% 係咪冇用

其實咁夜 日森係咪唔會再補新貨

冇用

斷jer骨

祝哂買多過半年量同炒既撚樣全部中哂武漢肺炎慘死

太易買

咁夜

9000個用到下次sars都得

證明你失敗得唔夠多

Gmarket 起左幾個Dup

黑色得返七支
就黎骨都冇得你買

唔會

岩阿

好彩仲有一張單未送去bns
拿拿臨改集運

樂天輕鬆買wo

1yen想點

gmarket都危

477買唔到

有冇人知美國倉有冇爆到

2180 shipping

我買左樂天iris, email我話要等，無期

有冇人係用轉送japan
件貨今日5點話送到日本地址
但轉運嗰邊重未出消息話收到
好驚寄失咗

係咪有巴打試過日馬改地址之後由有日期變not yet shipped用bns仲未到配送中

比我入2盒997啦

我淘寶買炸

我冇
只係由1月30日到着變左1月31

用邊間好？

diu, 早D知就好

真？

IRIS冇晒貨啦

等左好多日都未入庫,唔好用

唔係因為EMS太多件，做唔曬，所以會keep起先，等做到先ship。個代購買唔到講大話啦。無話禁運窩

有咩分別?

上個post話品質懷疑有問題同起人飛腳果隻秦國罩
應該講緊綠色果款
但紫女人都好似冇人查證過 而且依家又唔出貨

呢款真係好迷，到底用唔用得？
的確有Fujinap呢間公司，而入到去公司網頁佢都有寫中國、韓國、台灣係海外協力工場。即係可以日本公司，中國製。但佢個網2011後就無更新過，所以都搵唔到呢款口罩，咁佢到底真定假嫁呢？

跟住有人搵到淘寶有售，但淘寶賣嘅係藍色，喺日本樂天買嘅係白色。唔知有冇人買咗有喺手可以驗證真假？

屌啦星 即刻轉第間先 多謝巴打

得2736 無477
睇嚟今晚都係通頂嫁啦

轉集運分散D
咪鬼成堆人又轉去同一間
搞到另一間爆哂

唯有等佢update

amazon jp咩情況會cut單?
係咪同一個罩total超過3個就會cut?

呢隻得唔得

正常唔會買到多過三個

好想睇下個集運倉爆左倉放滿一箱箱口罩

係Amazon買左兩張單
扣左數未出貨
未有tracking number
填左Buy and ship日本地址

但收到呢個Email

致 Buyandship 客戶：

由於中國目前有多個城市實施進出管制，考慮到各種衛生及物流理由，Buyandship 中國轉運服務由即日起將會暫停至 2 月 16 日為止。現時已送往或正送往中國倉庫的貨件將不受影響，於農曆新年假期後（即 2 月 1 日）在安全情況下便會陸續轉運至香港倉庫，但基於目前國內情況，轉運服務或有機會出現延誤。

我們在此感謝您的支持及體諒。

想問下你地係咪最多買到3盒超快適??

push

1個鐘就爆post

有咩集運真係仲用得 求救

want thanks

講支那倉姐
唔taobao冇事

好多股票number

咁點樣先會cut?
無原因?

係囉唔好用bns啦..爆哂啦

口罩秦仔紫女人medi lazada
搵人開個tg gp ?
一齊update 出貨未？
我開唔到

真正原因係佢無貨

有冇巴打有 加拿大集運 推介？

Join

唔好用啦 唔好用啦

一包咁少除返開好貴

日本倉都爆左，全部貨都delay
未入就轉啦

「街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar嘅100%係假野」

唔該唔好散播不實既訊息
呢個真與假既criteria 係邊個定？

開咗

Push push

而家睇緊 超快適無貨
其他3000起跳

絲打你都係？

超快適成日番貨

其實應該大部分集運倉都係爆嫁啦

捉唔到1609

出左貨咪又係係郵局等
我有四十盒係郵局等緊

分左兩日買
前日同今日買

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

點知入左未？ amazon未出貨但扣左錢

依隻得唔得？

都無貨，算數啦

有冇巴絲買左呢隻 有冇伏

仲問緊呢款既，大家一概唔好覆

屌你又係一個ON9問MEDICOM有無伏

佢扣錢就準備出貨比快遞，但而家bns連收貨都爆左，你送唔到入去

有人話佢官網2011已經無更新過

三次元 4.5$/個 貴唔貴

金精火眼咗咁多日，仲唔變專家咩

貴

22號落單
前兩日問仲話會準時到
今日再問話無貨

有伏 咪撚柒用

求PRODUCT NIUMBER

都唔知轉邊間

入到去有唔同網既苦主

出左貨既係咪要俾bns彈左
先有得去速遞網改地址

咁咪係囉 咁咪唔係代表 無寫是但一樣野就100%等於假囉
而家已經好難有大牌子嫁啦⋯仲咁樣亂話假 最後個個都無口罩帶 或者有口罩又驚假又唔帶咪仲衰

點伏法？

呢隻得唔得？

好伏

ALIMED
1/28/2020 落單
啱啱 Cancelled

伏到我朋友帶完即刻有武漢肺炎
咪撚買

唔係話左有人打去問
要幾個月先有貨咩
Cancel都正路

Real

常見問題睇呢度

之前係Amazon jp訂左5盒口罩
但係咪每人限買3盒？所以出貨個陣係咪會轉做出3盒比我？定係會cut我單？

好想俾錢bns賺 但係佢爆到入唔到...

cut硬

之前咪討論過呢隻唔得
中國廠黎

過年前係美國e bay訂左呢款睇過規格係ASTM level1，唔知夠唔夠用。而琴日就再係美國Amazom加訂呢款呢款係ASTM level3，非常足夠保護，希望可以順利寄到黎。

Buyee係咪要等到2046

轉集運

冇啦
我個幾張單佐川送緊去
搵cs可以咩?

唔比我改

得

RIP

美國買既野仲難估過日本

點解嘅？

想問有無邊間日本集運公司唔會先轉支那再出香港?

Cut硬

同問

講過好多次唔會經中國轉運，因為入中國境有關稅

其實日馬過左一日10 張單未出任何貨係咪通常失敗？

係未扣左錢

兩間都直送香港，都加密？

依隻有冇用？

有間都係唔俾我改

你係咪戇鳩？

BMC幾時再有貨

alimed cancelled

仆街N95同口罩比大劣人扣起左自用

重Post一次 大家唔洗搵得咁辛苦

佢呢度講緊街邊藥房既口罩 我勸大家帶個差少少既口罩好過唔帶喇⋯

仲有冇邊間冷門D?
怕buyyee又爆

想問下依家日本系唔係都買唔到口罩

仲未入庫

唔係每一樣野都免運費 有啲唔夠2000都要比運費

28先買希望成功出到...

buyee，客服服務ok同回得算快，但你預佢係會收多啲立雜費用，嗰到佔500-1000yen到

gmarket有無人23號到依家都無update?

佢send email講？

推

website check order
0 email

岩岩買咗，希望唔好cut

去到討論四十幾，唔係好知個玩法喎，方唔方便講講？

一係追post一係咪撚問

包裹經一經大劣，輕幾斤

放?

你遲左啦

政府稱已接觸多國逾百供應商 多管齊下爭口罩穩定供應

政府發言人表示，已多管齊下積極增加整體口罩供應，並爭取可維持穩定供應，其中政府物流服務署積極在全球採購，近日已接觸10多個國家共140多個供應商，亦正與內地部門溝通，跟進口罩清關情況，加快物品抵港。另外商務及經濟發展局等部門今日與本地商會和零售界會面，了解口罩供應情況和入口商困難等，期望提供協助。政府表示，預計市面口罩供應短期內仍然緊張，專家指出市民這段時間應減少外出，並已宣布一系列措施，減少市民聚集及接觸。政府希望市民體諒有關措施和防疫物資供不應求帶來的不便，呼籲共同努力做好疫情防控。發言人又說，政府留意到有市民爭相購買食品，食環署與主要供應商接觸後，確認現時食品供應正常，供應商亦會盡快補充貨架上的食品，強調政府昨日公布的措施不會影響貨運，食品供港不受影響。

仲有最大買手同大家爭貨

[幫手推] 拆解港共打輿論戰手法 「資訊狠來了」

扣左 應該太遲了
聽天由命

好似係FAKE

Kkfly嘅

通常凌晨3-5點多貨

FB抽獎
炒家
賭波
根本都係同一班投機人士黎

扣左就無得改，因為準備好比快遞。

未扣就仲改得

咩數字都唔講

想請問ching amazon jp用 4px 可以送到香港？
係唔係用某啲集運會cut單？
唔該哂

癡鳩線，仲難買過世界級天皇巨星演唱會

有冇人知呢個得唔得

冇咗

做咩 偷圖

落左5個order,出左三個，其餘仲等緊

好似已經唔比落單送香港

今朝訂到呢一種 得唔得? 我見右下角有寫3FE

派果幾千蚊都搞咗成年
等佢派完口罩件事應該都完

唔好經支那

我尋日都未入庫x2

佢唔係攞嚟抽獎

唔得 中國製

大家分享下落左單幾耐出貨

香港人唔出街即係唔需要用，又可以買嚟進貢表孝心

4px 返行一轉大劣先到香港啦

2點11到都未入

想下pst shop嘅巴打們點 想準備買

但依家日本倉又爆撚左 shipbao又話仆街
buyyee遲下實爆埋
點搞

bns個倉爆到有人25號出貨 比bns連彈2次wo...
我有貨聽日就到bns改唔到
仲有件貨未出
好無轉集運

等得佢派，都變疫埠了

日本公司既集運整係用ems/air packet, 而家都唔送... 集運又話爆....... 點玩

冇反應
機會不大
等比人CUT

嘩 巴打你唔用BNS 即刻送快左tim 呀? 我都轉倉先 巴打好人一生平安

24號落依家咩聲氣都無

想問日馬口罩係咪最多買三個items?

同一款係

唔該你先 其實我咩產地都冇咩所謂 因為真係買唔到
但係唔係都叫頂到下咁呀 ?

係揀啲老嫩，緊急既派先
人地黃到唔收錢都無所謂，救咗大家先呀

fitty又秒左

有三個月 (或個半月)量儲備以上口罩既唔好再買住，海外網購唔計

如可以海外訂就訂完分俾朋友，留番門市俾有需要既人買

市面上有幾慘烈大家好清楚
基層朋友可能唔識網購唔識amazon
留俾有需要人士吧

點解要無私讓俾人買?
抗疫唔係 戴左罩就無事，係全社區一齊戴先有用
正如你見到有阿姐重洗重曬一樣

有半年量以上戴既，良心價轉售/讓俾朋友吧

Save others = Save yourself

（各路好友, 客人, 手動傳）

頂唔到

BNS已經頂唔到架啦
再用等攬炒
佢facebook自己都話埋爆倉啦 拒收新貨

1609 太易 ，已有6 盒

Google

集運準備開市

已經睇咗第一頁冇呢一個 請問大家呢一隻o唔ok

呢架有人排了

好多集運網都誚明會DELAY

呢個有冇用 阿媽唔知邊到拎返嚟

我將超快適同白元當左同一樣野

但都無乜邊間唔似bns 有良心唔運體積
唔急用既等下都Ok k 既

係fb search shipbao見到個shipbao苦主追討大聯盟驚左 我寧願用返bns

bns應該係最爆
個個都bns

唔得

但依幾日出貨我估９成人日森ｘＢＮＳ
爆到PK

訂左Level 3 , 30盒， 出左貨呀

改唔到地址

白元唔好買阿

Is shit

Rubbish

一開始已經叫大家唔好個個用BNS，講左一定爆，又冇人理。

我係Buyee 有兩個Order, 一個到左倉另一個仲等緊，唔知等唔等埋好。。。唔等洗多1500 Yen...

睇#1

仲攬炒

十幾號唔怕啦
轉體積重我驚你喊出黎

因為垃圾嚟

睇第一頁

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

已有苦主 group

未

有罩有得__

岩岩改左地址鳥
google睇左幾間正正常常就去馬
各位都係唔好開名問邊間好喇 一講咪又係爆硬 到時又彈回頭

想問，係咪可以入到香港？
見過有ching話港共唔俾口罩入

會唔會運到黎變左救救口罩🤦‍♂️

港共講左唔會阻口罩入口，入唔到果啲係經支那或係支那出貨被截。

爆倉 收唔到貨

thanks Ching！
bns 美國集運，會唔會經支那？

點睇到？快遞話送到

多唔係等於有用
3層紙咁濕左同1層有咩分別

Tg?

要cap圖背左佢

Yes

7仔都無喇，可能醫院自動販賣機有。

求dokodemo集運倉地址link

揀集運小心，自己睇路

請問呢隻得唔得？
google搵唔到個牌子嘅相關資料
見佢個盒寫係USA 但係唔知點解係用歐盟標誌
Google過EN149:2001 係N95嘅standard 但係我呢隻係普通外科口罩喎
好混亂

`

BTW
F5係應該F5邊個畫面

係

shipbao最穩陣

lm

一盒都冇？

我入左10件

其實純粹得Bfe既口罩係咪冇乜用
只係叫做好過冇

覺吾覺得好撚充實？

點睇bns彈貨，好驚Miss咗

[member]kf 94
$50 20個 但冇得直送 但唔知會唔會Cut單

比大陸人咁哂了

唔該師兄

哇屌

lotpost 唔係同 shipbao 同一老闆﹖

邊到有buy later 我得add to wish list

不知名口罩

唔係delivered就應該彈再第2日送

邊間黎?

睇快遞公司？

姐係第日再送過?

Sor 係$60

PUSH

盒野我上年十二月買定 唔通個陣就有假

AMAZON應該會寫 一係禁TRACKING NUMBER 睇

有冇人用過到貨啦？ 伏？

呢個無寫PFE個d 上網又搵唔到資料...

有無人用tenso運黎hk??

識用一定用shipbao
4p都可以

理論上係
但每日都有新貨去
個倉仲爆緊

之前仲諗住集埋一堆送
依家一到就寄算 寧願比佢地賺多D

唔該, 想問en14583有無用,
定一定要en14683先得？

咁又唔係好
但都唔夠數

我想唔通貨從日本直接寄去香港﹐又唔經中國﹐我又唔係中國住﹐中國買﹐驚D咩﹖利申用 bns

用樂天，快遞公司淨係寫配達完了

慢

咁可能未入庫姐
應該仲積緊28既貨未入

dllm 2個星期前既3m仲未發

咁大聲一陣益哂啲mon po藍屍

係美國醫療商訂左盒medicom (另一款lv3)
fedex直送
唔知出唔出到貨
但又訂左amazon 2072
諗緊cancel單 amazon都唔慌有貨

搞到你思緒混亂就知內容老作﹐好流啦

呢隻ok, 係白元60個裝既朋友

佢個場好細

一次過要幫成4個家庭買真係好撚痛苦

無啦啦收到sms credit card 扣左錢
但唔識睇點個先係出左貨

我無問 但係咪假野? work 就算 .. 屋企無撚哂罩

加密啦...

Pish

唔好咁易幫人買，買唔到盞搞

睇番幾錢
有時拆開收 可能骨黎

睇左半日 有d腦痛
好彩屋企細妹同我聽日都唔洗番工番學出門口
聽日繼續 多謝各位巴打教路

備貨中冇得cut 我24號買都係咁

題外話：現在開始有貨喺大陸嘅 ebayer，貨價係炒價，寫明唔寄落香港，知唔知乜事

d 英文錯撚晒唔會真啦

有用

F5

732就本身個價 然後鬥快搶 搶贏就係你

都唔知等到幾時 去第二度買又驚買太多用唔哂

259

sor

Thanks

轉英文你就識㗎啦

狗也不屌

因為唔夠快

認真 呢盒係有問題嗰隻 唔好買

就算唔要 astm level ，起碼都3層啦，你個應該2層

加密啦屌你

[member今次我用shipbao 返香港好撚快[/member]

睇嚟今晚冇乜貨出

如果pfe bfe 95% 夠唔夠做？

落左3枝

DIAPRO 印尼口罩ok?

捕到都未必有

可以收市了 辛苦各位

幫自己最親算啦

呢隻唔好用

你覺得香港啲集運公司
係日本／美國嘅倉庫 無中國人做嘢?

落到單先叫贏，落車都可以踢走你

垃圾黎嫁

不了 聽講對今次無用
唔建議買

呢個大陸順豐仔黎，係到大陸之後入倉瀨野
日本>香港貨係直入香港架

Mon左大半日🤣

buyandship

痴線

爆倉

買到一隻

真

實重

google la

老母喺藥房買咗啲咁嘅口罩 望落去好伏

我有買美馬

垃圾黎

唔好戴
2手口罩黎
一睇都睇到啦

有冇人係alimed買係成功出貨架

晏就落左單 會 cut?

點睇

爆左啦
新既單寄唔到去

集運其實係咪入到倉就一定下轉出到倉
會唔會爆機位出唔晒又要儲住先

見佢黑黑地有啲似咩竹炭口罩
唔去到絕望都唔好用住.....

傳說中嘅二手罩
Btw 你個名

落左先穩陣

無機位咪轉唔走

黎到香港先計嫁嗎
如果分單 唔係嫁咩
我未試過用計體積

屌 搶極都搶唔到依隻

黑黑地色 又薄

認真問﹐呢隻有咩問題﹖尋晚仲好多人秒

係咪睇顏色？我係感覺到有伏

不了

想問下由日本郵便配送冇追蹤編碼
bns申報果度應該點填

1313

好黑...